班蒙古佬下場應該好慘 完全無國際新聞關注

仲有蒙古國同俄爸驚春

俄爸做野未

封鎖哂消息，種族滅絕

外國政要淨係講Xinjiang, Hong Kong
冇聽過South Mongolia

推

南蒙古無得救啦，香港都好難救，希望救到臺灣啦

佢哋之前成日幫中共殺 圖博同東突人 而家只係報應

五眼聯盟
香港 台灣 南蒙 新疆 西藏

五獨共融

原來係咁
咁你地自己加油啦

香港 班鬼佬咁多利益都難救。 何況南蒙古。睇怕佢地東突下場

你信俄老？
會唔會天真左？

睇維基 蒙古族係嗰度佔人口17% 有7成都係漢族
要收佢哋皮應該好易

蒙古國都唔敢大動作
Facebook幾十個蒙古朋友
總統個女IG 都未見有重大表態

推！
應該另一個集中營。
香港真係福地黎，有外國勢力睇住，東突厥蒙古哩啲偏僻地方，真係好慘。

以前仲成日笑蒙古國人窮

咁你知唔知外蒙古獨立係邊個策劃？

呢啲擺到口邊嘅肥豬肉， 俄佬點會放棄？

新疆蒙古冇利益理條春咩
香港的籌碼係揸住全球商家春袋

逐個救救到幾時
直接收中共皮最實際

支那包圍網

咁近蒙古

返去蒙古都得

以俄國性格，肯定會幫手插幾刀比中国

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

痴線

同香港一鳩樣

日日150 蝗
遲多幾年公投都唔怕你
夠晒中國式民主

蘇聯 仲曾經計劃新疆獨立啦

結果家陣中共 捉維族人入集中營, 又唔見俄佬做野?

普丁出手未 ....

支共係西域練完兵
蒙古人應該仆街了
運晒去西域d集中營又得

老納：蒙古佬當年滅大宋今日終於有報應

試著說東突

因為得台灣有武器

蒙古人同你玩游擊戰都玩死共共,今次共共出一千人拉人可以話出重手,那要睇班人系錢面前有幾團結。

我都希望蒙古人玩到尾

全部都係內核外圍

圖博

milk tea Alliance

國際記者去唔到拎一手新聞

救救蒙古

玩條柒咩
共匪派兩千坦克車
蒙古佬槍都無支
變肉醬就有可能

已經逐家逐戶捉d細路返學

集中營

自己唔反抗又求人幫手
班蒙古人睇下新疆咩事先

支那趕晒外媒走

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

佢地上網洗唔洗翻牆？佢地會變成下一個新疆

新疆西藏後到蒙古

當年蒙古人打到漢人仆街

俄佬在晚清果時想食曬整個蒙古滿洲朝鮮新疆
當時唔係列強互相制衡，一早吞曬

有無link Twitter 下

連登細蚊仔知道國際線重要未

蒙古

push

琴日又死一個了
大人黎，自殺

呢個係五獨喎

同埋係東突同圖博

乜都好，敵人嘅敵人

香港加油

內蒙應該要

等蒙古派兵南下打救

有共同敵人 就值得拉攏

講一句嘢你就信撚哂😂😂

一陣成堆支衝晒入蒙古，會有生態災難

條南亞仔真係多鳩口

Twitter 都唔多noise

出聲就死
其實支那都有人清醒

南蒙地理位置太差 , 內陸地 , 北蒙國力弱 , 西面新彊一早集中營化 , 不過國際已經關注緊新彊 , 應該都可以叫做出路

先聯合北蒙 , 再等新彊解放 , 一係直接投靠俄羅斯

新疆佬比人滅曬先有外國口交下…
邊有香港咁好彩咁多外國利益

其實只有香港光復先可以慢慢幫到其他少數民族

新疆夠唔夠團結？都頂咗幾年，慢慢比支共玩殘

無外力幫手
班支那畜日日比雜種迫害 都死忍
其實真係要支那畜作反先撼動到支共
不過無組織好難成事
科技對統治效率提升太恐怖

咪係，新疆反共果陣斬人殺公安武警都試過，一日未推翻到，就愈多打壓，加上科技同經濟因素影響，逐個領袖擊破，再分化。點頂？

其實美國空頭武器 已經夠
維族, 蒙古人, 一人一支槍, 已經可以玩死中共

無武器, 只會被中共屠殺

蒙古🇲🇳加油💪反抗

香港玩完，台灣都守唔住

「中共攻台係民進黨招惹嘅錯，只有國民黨可以同中共溝通」台灣統戰唔係完全失敗，深信上面句說話嘅台灣人最少兩成；而且中共犯台，金門等外島唔講，苗栗會唔會帶頭「歡迎同志」都唔定。

有段片講個教畜屌7個令仔
真係好少人關注佢地

俄國可能會加油
中蒙不和=俄最開心

講啲唔講啲
９２年之前係「蒙古人民共和國」，你話佢幫中共，不如話俾蘇聯控制住，佢哋當年都被殖民，俾當成下等人；９２年之後，蒙古國北出現嘅斯拉夫混血遺民，蒙古人唔接受佢咃，俄羅斯又唔收佢哋，原因？就係去果度蘇聯佬日日都當蒙古女人係肉便器，但當年蒙古冇軍隊，蒙古人冇槍……唉，共產黨都係冇人性。

其實佢夾喺兩個共產政權中間 都有啲係必要之惡 所以都照撐先 只係人哋未必領我哋情

又黎空投要長期抗爭就要有自己嘅物資供應

敘利亞反對派, 庫爾德民兵 既物資供應, 都係來自美英

唔通你可以靠自己搵到軍火供應??

咁我哋就要盡力幫佢哋推tweet

香港需要嘅國際關注比其他地方更多，因為香港人太有錢，嫌揸槍打仗風險太大所以要依賴外國施壓救港。